希望當android 版開發完成後，直頭shutdown android高登app

希望當android 版開發完成後，直頭shutdown android高登app(Lihk)

吸納所有流動設備用戶上lihkg

林早洩今次你仲唔仆街

Agger

應該係時間問題